我對唔住deer妹 大家盡情罵我吧。。。。。。。。。。。。。。。。。

冇去動漫展睇佢

死臭雞 扮晒野的賤貨

排兩個鍾先入到。我對唔住你呀deer

KAching 你是最好的

食屎吧 隻臭雞是我的

得你呀媽唔係雞

網絡世界講乜都得

deer妹

你老母都係隻賤雞

唔係!!!

臭雞不了